關於投票既學術討論

我想問老人退休年齡係65歲啦
退休之後唔洗做野。仲有退休金
但係點解投票既時候廢老仲有得投票
退左休應該就安享晚年啦！